究竟點解

無人回我po

善意打破零回覆

你都係唔好回喇

又係你叫人回

咁粗魯